又有一間藍店執撚左

又話有沉默的五百萬人既？

左邊係老闆

深水埗篤灰果間？

嘩屌,呢間野上年紅過一輪都執

哭撚左

四川辣妹子有野講

收斬人藍絲個間

陣間開間東北辣妹子

班撚屌廢老有撚消費力咩
得把口撐咋嘛

係唔係有兩間？

收工見佢晚晚都爆人喎

又係u

轉做賣淫咪賺

阻撚住條路。

去上海街大把一樓一鳳啦

所以平時撐起d藍連鎖店嘅大部分都係港豬

上次另外個鋪話佢搬大鋪渣喎
邊個真邊個假

提防奸商投胎轉生

Sogo 7月1 號大減價

開po 就有me

藍屍：唔係樓下 不了

其實大財團藍店好難執得曬
反而打死曬堆細藍店已經夠

咁神奇？
老老實實有幾晚經過附近見佢D客多到坐埋出行人路，無expect佢會執

真屎軍

香左再出發
唔香點出發

九成係深圳叫雞識左然後娶埋外省蝗婦，先會開呢啲內陸支那菜

係 係街擺多幾枱

呢間嘢記得係高調撐狗

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

幾時到銀龍執

攞咗777同誠哥幾十萬補貼即執

唔係喎 如果搬大鋪正常應該會講定新鋪位架

個d龍頭藍店好難執架

哭能左

留意下會唔會只係搬舖改名再上架

辣？邊撚到辣

屌佢老味
永遠記得呢間野收埋平安夜打人班藍屍
而家一天都光哂

搵個鋪位改個名咪多人食囉

小心改名開過第2間

獨特的麻辣川式口爆

抵撚死

叫佢老婆做雞回本啦

好快到間北料南麵

因住係換個名換個位就重開

不了藍麵

其實係老闆要移民

好彩有啲覺醒咗

抵撚死
要留意住佢個班底有冇改名開新舖

藍絲都唔幫返藍絲

香港人邊會食呢d垃圾支那野

交唔起保護費俾黑驚？

住深水埗多數黃絲

咁愛國點解要移民? 勾結外國勢力?

小心佢改名重生

改名做黃店都得

真，成日開post話咩元氣M記排晒隊既人都唔知咩心態

笑𠹌咗

斬人間仆街，佢都未有報應

果期日日有架eu停係度保護到佢地收鋪

小心佢改名再開

2020-06-27 01:01
座落在太子的「四川辣妹子」火鍋店，自從老闆阿耀在Facebook表明自己撐警後生意大增，但也同時成為了黃藍陣營對壘攻防的熱點。衝突最嚴重時，火鍋店被扔了兩枚汽油彈，但還是天天爆滿。每當夜晚，黑暗悠長的荔枝角道上，只有這間小小火鍋店燈火通明。阿耀說：「我要擴充生意，找個更大的舖面繼續藍色經濟，分享美食。」

係唔係有人話搬左去佐敦?
定係真係身體很誠實移民?

咁睇黎真係似搬鋪

比人爆佢斬人果排唔係旺到坐街邊食嘅咩
咁又係嘅班藍絲淨係嗌啲平嘢然後坐成晚

係咪改名咋

仲未夠 摩牙

五百慢人支持得太慢

依個媒體你可以當係大公報

pin this

黑劍禾屌你老母

屌

堅料網都係睇定d先

好似有驚察背脊痴住呆心間店

係
之後又裝修過

覺得似改名避風頭

71

我都見到

咁真係唔應該排啊嘛。
大家樂都净利跌九成啦，杯葛係做到野㗎。

藍色經濟圈，下刪一萬字

良心經濟圈威力

净
其實呢d大集團好難杯得爆
始終有班不問世事死港豬係度

間野都似似地收皮

藍色經濟圈

搬鋪炸 咪High啦

會搬去佐敦啊

搬大鋪

繼續杯

仲以為真係執添

哭𠹌咗

凈，sor鳩.

所以更應該推靜默游行之類嘅可以「攬炒港豬」嘅行動，加深仇警氛圍，令港豬轉黃 / 起碼知道冇得置身事外。

幾年前食過一次，真係好難食

屌
咁出名嘅店點解會執嘅
唔係有沉默嘅五百萬人支持咩

吾系住戈頭 吾好意思

藍屍消費力廢到...

成日去附近，真係好撚多人食。 限聚令果陣班狗行過都唔理

哭撚咗

要留意下佢有無改名

搬新有地址1823

路過都覺得陣味難聞
終於

唔係住果頭，sor

食撚屎啦

執條撚

吾

搬去蟈我地就攻擊唔到你
快撚啲走

繼續努力

好多人食架喎
全部大陸樣
老闆老婆啲大陸姊妹帶埋一班同鄉食
黃絲繼續杯

屌佢老母 推

推

可能人地細鋪搬大鋪呢

呢啲一定唔會蝕得幾多錢

政府派個兩輪錢起碼拎到四十幾萬

最簡單既嘢偏偏冇人做

唔知係咪搬去佐敦好多辣野個條街

大把港豬金魚記憶
唔提下佢地又會走去排隊架啦

凈

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

抵撚死囉 哈哈哈哈

開呢啲大陸劣食，正常都知老細邊度落嚟

到時麻煩住佐敦巴打報料

push

符合國情

第一次覺得自己係文盲，傷心

改個又開番啦

每日1823報食環。舊站執就係附近街坊功勞

屌
跟實條撚樣有乜搞
遲下實會借屍還魂

執撚左 (X)
食完狗血饅頭,夾帶私逃 (O)

藍撚到仆街呢間
認住個老闆同睇下有無改名再開
佢地最撚興
又要做藍 又要淆晒底

係樓下都仆街死啦 日撚日食川菜想死咩

叫老婆及女兒去做雞，好過做辣妹子啦

肯扮吓黃咪無事囉
唔介意全港藍店扮黃

真係恭喜晒呀

開心左一陣
點知原來係搬鋪
仲要搬大鋪 屌

小心換名再開過

最新消息：換大鋪

改賣菊花⋯⋯茶

底花咪執完再開囉，改個名又一條好漢

mon撚實個舖名

扑嘢家都爆啦

等睇改名後再開返

下 其實佢都爆場 竟然執

佐敦邊間

阿寶calling

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

一見到個名就記得呢間野

三月疫情期, 見到餐枱放在門口行人路, 行人刷身而過, 竟然仲有人幫襯。

香港仔好似都有間？

藍就乞食啦

ppppp

沉默嘅大多數呢洗唔洗出打撈船

Push

可能轉個名開間新

果D沉默既大多數呢? 自己人都唔撐呀?

我真係恭喜佢啊

屌
做好本份，永不幫襯

返四川好

我推

有請小鳳姐

龍津幾時執？越開越多，有啲開始改名做大街美食

乜咁慘啊

會唔會諗住改名換姓從新嚟過？

執笠為名
走數為實

臭閪辣妹子？

咁嘅屎都要人均175

祝佢搬完大鋪蝕到仆街冚家剷